幾時更新LIHKG

幾時更新啊 望遠 啲bug 搞到好唔方便
仲有可唔可以整個iphone 同ipad 既同步回帶功能

個草稿仲未有得一封再封咁Del

幾時有pm

想有GIf功能多d

幾時有收費版，唔想見到廣告

唔好信佢 等咗半年都未有 api doc

有得更新la

我見你個arc2hkg寫得幾好，幾好用，但係仲有好多功能未寫，係咪都係因為未有api doc所致？

巴士